蘋果有九點半新聞報道

敢問大家，對上一次平心靜氣跟家人一起看新聞報道是幾時？半年？一年？抑或已經記不起來？是甚麼造成這種疏離，大家應該心中有數，難免歸咎於當前政治氣候和社會氛圍，又或是大家早已喪失觀看新聞報道的興趣。說白一點，其實是當今新聞媒體逐漸被紅色資本入侵，新聞自由受箝制，題材、內容、角度都有所傾斜。結果，大家為免產生磨擦，還是不看為妙。

但，我們總懷念過去看新聞報道的好。每日騰出約莫半小時，便掌握所有資訊，又可跟家人高談闊論時事，即使大家政見不同。

《9點半蘋果新聞報道》的出現，就是希望大家重拾與家人一起看新聞報道的習慣。我們擁有一群專業主播，以熟悉、響亮的聲音，為你簡報每日大事。我們擁有編輯自主，能呈現一些其他地方未必見到的新聞畫面，還原事實真相。我們擁有革新精神，能以輕鬆、貼地的報道手法，增添觀眾的趣味。「報真相、講人話」就是我們的宗旨。

支持蘋果
主播姐姐好似靚女

推

會唔會請利君雅?

蘋果本身靚女記者都唔少

（破局）蘋果日報咁樣就可以翻生+保住香港新聞自由

有聽連登仔意見
連登仔唔好呢頭叫完人整
嗰頭又唔捧場呀

利君雅應該唔會去立場咁鮮明ge媒體做

《9點半蘋果新聞報道》下星期一（10月5日）登場，以後每逢星期一至日，每晚9點半，由熟悉臉孔，準時為大家報道每日大事，萬勿錯過。

下星期一起（10月5日），每晚9:30，報真相，講人話。

叫人整果班一定要捧場

邊有咁快聽完就做到出嚟呀😂😂😂
打手啦應該。。。雖然我都支持蘋果咁做。。

支持
但唔知蘋果頂到幾耐

靠大家買多兩份

拍個零鐘夠LOOP成晚

靠呀新抱咁把炮

認真，整Samsung TV LGTV app啦

蘋果d YouTube 片好少廣告...

呢個緊要